屌奶星 羅sir同青豆madam當眾收小粉紅利是

128 維園見

羅sir畀人斷正

啲死黑警係咁

咁仆街 推能爆佢

25到

人血饅頭王HK Apocalypse 梁樂聞無去過示威!搵黃色經濟圈水原來真藍絲,俾咗資料小心!

pish

仲有一個係樓主嚟

收賄款 拉

羅蛇今日搵左幾多

我不在場

收到風班護旗手係夢蛇團隊啲人

豆狗斷正啦

姦夫淫婦

唔怪得最近唔出鐘

Madam幾正 想屌

羅哥人都敢x
好自為之

條𨶙樣企圖陷害警隊應該死全家👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

我包起左佢

米jer 啱啱俾上頭照完肺嚟

幾錢

香港人民意逆轉，普遍支持警方止暴制亂！

女沙展

推